今日過後老細考慮加晒有返工的人的人工

咁多人咁勤力返公司幫手做野

抵讚！

早抖……

星期五已經喺公司紮營啦我